香港需要改革

政治改革，實現雙普選
警隊改革，改革監警制度

出面好多人唔明點解林鄭話壽終正寢我地仲要出街，因為香港需要改革，反送中嘅出現係制度問題，改革，實現雙普選，改革監警制度，先可以保持香港穩定

建議用改革作為行動理據

政治上，政府同警隊可以用改革換取一D野（明日大嶼.etc）

由上而下既 叫改革 Sor 無可能
由下而上既 叫革命

唔告義士先係重點

所有政治犯都要立即無罪先係重點

政權依然係中共到 唔好FF呢樣野

所以 唔係我打算得寸進尺 係你唔比我先要改變你

革命
改革係無可能

冇錯，期望極權改革係痴心妄想
唯一能夠做既就係將我哋應有既攞番黎

大家心裡面要有革命既心理準備